[突發］曼谷驚見Free Hong Kong

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見